18歲個一年你哋做左咩難忘嘅嘢

#kil

攞成人身份証

入馬會輸唒part time 搵返黎既錢

18歲 生日

行入馬會買六合彩

第一次做暑期工，揾到人生第一個1萬蚊。

第一次打工再拎份糧去grad trip

比龜逗

去咗台灣環島

考dse夠唔夠難忘？